{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050093",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 바라보다풀빌라"
    },
    "text": "浦項の海を楽しめるペンション「眺める」からは20分以内の距離に様々な観光名所があります。 ヨンオランセオニョテーマパーク、九龍浦、虎尾岬などを訪問し、見どころと体験を楽しむことができます。 また、浦項空港が近くにあり、アクセスが容易です。 ペンションのフロントは20時以降は人がいませんので、到着時にご連絡ください。 訪問者のレビューによりますと、浦項市内に近い位置にあって便利なペンションで、インテリアもきれいで宿も新しいもので満足だったということです。 また、目の前は海で、隣には有名な刺身屋があり、デリバリーサービスも可能で位置も良かったです。 スパ/ジェット機の利用時間は24時間で、浴槽を利用することができ、スパ機能はありません。 ご利用は無料で、予約は必要ありません。 個別バーベキューは、他の客室の邪魔にならない線で常時ご利用いただけます。 ガスグリルは30,000ウォンで、当日現地にてお支払いが可能で、入室後にご利用いただけます。 屋外テラスは客室内で禁煙が可能で、プールヴィラプレミアムペンションにはプールがあります。 プールは各客室の前テラスで利用でき、冬季を除くすべての時間に運営されます。 水着の他に過度な露出がない服装を着用しなければなりません。 駐車が可能で、ペンション周辺にはヨノランセオニョテーマパーク、九龍浦、虎尾岬など様々な観光名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "眺めるペンションから最も近い観光名所は何ですか？",
            "answer": "ヨンオランセオニョテーマパーク、九龍浦、虎尾岬などがペンションから20分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "浦項空港から眺めるペンションへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "浦項空港は近くにあり、アクセスは容易です。"
        },
        {
            "question": "眺めるペンションのフロントの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションのフロントは20時以降は人がいませんので、到着時にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "眺めるペンションの周辺にはどんな施設やレストランがありますか？",
            "answer": "眺めるペンションの目の前には海が広がっており、隣には有名な刺身屋があります。また、浦項市内にも様々なレストランや施設があります。"
        },
        {
            "question": "眺めるペンションのスパやジェット機の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "眺めるペンションのスパ/ジェット機の利用時間は24時間です。予約は必要ありません。ただし、スパ機能はありません。"
        },
        {
            "question": "眺めるペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、眺めるペンションでは個別バーベキューが可能です。ガスグリルは30,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "眺めるペンションの客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "眺めるペンションの客室内は禁煙ですが、屋外テラスでは喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "眺めるペンションにプールはありますか？",
            "answer": "はい、眺めるペンションにはプールがあります。プールは各客室の前テラスで利用できます。ただし、冬季を除くすべての時間に運営されています。"
        },
        {
            "question": "眺めるペンションの周辺には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、眺めるペンション周辺には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "眺めるペンション周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "眺めるペンション周辺にはヨンオランセオニョテーマパーク、九龍浦、虎尾岬など様々な観光名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 517
    }
}